$530上$10000

✅

LM

船會入 不了

樓主幾掂

入球無效 ，可惜❎

跟左

點解我見唔到呢場既

再跟即入

上半已經0:2
✅定

lm

準備爆

爆

❎